沈門師兄弟徙置區38期-「淡下來put出去 這個月似收水 近牛也許要天上團聚」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

Call內銀 hit & run

\|/

標題會唔會中

穆迪下調匯豐銀行信貸評級

5仔今朝都無咩反應

代大師兄提一提師傅：

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

肥煙鏟上咗船就奶瀨嘢

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

上香\|/

黎緊兩日有十年一遇天文現象, 三燈聚頂

\|/
問蒼茫大股
誰主浮沉？

佢今日個款又會準時出3.9
又串串貢

最怕師傅唔出聲

師父愈得戚之後就FAT FAT

之前熊左5仔, 郁好少, 食一兩格走人, 師父無咩威力咁

師父係全能全知
師父不需要一個來源
不容解釋師父

有冇最新阻力位?

師父會唔會提供六合彩組合

實戰28000阻力唔細

咪280

\|/
升市幾時有?
午間問師父

都係過埋師叔先，唔敢買

臭貓想買6060

師父

師父出埋文祝福6060
Ipo就賣咗佢
冇抽就唔好入

6060有冇得借貨沽空？

邊到黎張咁既圖

我係google到搵舊圖見到加返啲字上去

好耐冇見大師兄係草叢嘅日子

個嘴形係個輸字

將700嘅profit入番10手6060，冇眼睇

noooooooooooooooo

Lm

$66.8入，跌穿IPO先算

此股未出世就被眾人祝福
必為災星

恆指目標

磨到收市？

不信師父

話說諗起早排唔知係邊睇過有人話內險會因為眾安炒上去

大膽

成朝冇睇過個市，仲未穿273，對港女好失望

應該月結前都唔會穿架啦

shit 原來已經38……又係時候開新post
大家有冇好名？

係咪唔好再淡?淡咗好多個post

下一個post已經冇左淡字
沈門師兄弟徙置區第39期-「港股一向佢亂嗡 佢玩曬 師傅掌管一帶」

改返樓盤名好唔好

G持

淡股城

唔係話唔要個淡字咩？

玖玖貳。盈苑

Good

1548咩事

升啦屌

盈想。縮表閣

一貼即彈

Put來也Put去 淡風教人掉眼淚

【大師午間教路】倘失守27400點宜減磅
09月28日(四) 12:43
東網電視更多新聞短片
ONTV 東網電視✕
沈振盈：若失守27400點宜減磅
0:02/1:44

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市過去兩日經歷急跌後的技術性反彈，惟恒指未能重上10天線，如果周四跌穿27,400點收市，顯示短期弱勢形成，可考慮進一步減磅，甚至追沽，不要心急撈貨。

山雨欲來風滿樓

這個中秋畢生難忘

屌你老味唔好再up低d
275都打唔爛啦家下

耶倫戀。愛縮表

易灣頭。叮妹身

講還講....

快撚d貼圖

3點後應該抽上小小 最後+-10點收市

我會比人打

呢d 升法買牛都冇肉食

唔好call都唔好put

939真係

跌到5.9未

Molamola

訓左冇睇，今日有冇開市?

港女俾人夢中插入

師父再現

概念圖並無不可

你同朱仔咩關係，啲口味

TEST, 出唔到POST

出到

中秋

CFU又J黃金同美匯戰績

個po 頭有質素

上呀

內險爆一浸

唔貪心 DH 收IK

5仔鞭鞭有力

wtf

上呀HSI

mo

一枝竹仔易灣拿

疴煙

繼續貼大波妹啦

冇貨

快撚d殺左師傅隻牛啦

shit

你又搞咩

Mola mola

灰弟有冇掛掉

港女又軟

chok 上 chok 落....幫金仔打飛機咁款

好撚黑呀，幾日無買
岩岩，見恆指磨左2個幾鐘，0.055追左熊仔即升，跌到0.05忍唔住手走左，反手，0.043追牛，又即刻跌。。屌你老母又2皮

冇喎，我星期一清左一半
個倉得隻368坐緊

兩皮？

靠邊站呀師兄

唔好成日反手啦，愈反愈出事呀師兄

你都買得幾大

......

兩巴定兩皮呀師兄

2皮，百幾萬股。。依家隻牛又跌，唉

停一停先...

冇信心就快手斬左佢，你心態唔得
靠邊站一排先

岩岩做緊野，隻五仔咩事 大師燒左粒LED?

即刻沖入廁格睇Julia打返個靚飛機冷靜下

月尾係跳下掣

佢可能療傷，佢早幾日真係傷到仆街

休養下，係好事。
大佬，大拿拿廿二萬

我五仔之前76放晒喇 唔好亂黎阿

放哂咪由佢

友折睇住佢由60碌到而家58

Julia 男人樣 不了

打完飛機有聖人時間冷靜下，好事黎

賣左唔好理啦

師傅堅持做淡，你唔係冇put 佢呀

我係IFC 開緊午餐高峰會 要唔要來

你又賴好多?!

真係沈判週

All in 牛 聽日升硬

我係到玩緊273牛

買一邊睇位入已經好巧技術...你仲要正手後又反手係好撚難...
唔係玩骰鐘呀宜家

法官大.jpg

樣子大師兄短暫離開沈家軍之後
沈家軍上下都俾個市同師父，撚狗咁撚到頭暈，傷亡慘重

陳婉衡=JULIA=男人樣

屌，0.041放走即42..唉我屌

瀨緊...................

量子兄每次贏左錢，開始下巴輕輕牙斬斬，都出事。
上次話要供斷層樓，之後就無左廿二萬 ...
而家量子爸玩牛熊唔出聲，低調係好事

量子爸，四百萬兒女債，加油

大師睇淡
大家有救喇！

師傅

佢一high 就大家一齊死，不過佢走得快傷少啲

股災呀，走鬼呀

boom

SHIIIIIIIIIT

腳指仲跌得多過含指

綁實安全帶要FREE FALL了

又突然跌

你睇下700

屌 做咩跳水

會唔會老貓入左6060, 黑埋700

J圖組呢

會唔會因為重貨金都可以回水先跌

穿273未呀

等沈判月

6060成交多過700

今日成交淡到

振盈經:
我們的振盈, 願你的名受顯揚,
願你的淡來臨, 願你的.............

屌你

我而家好震驚呀

師弟被夾住春袋

師傅留d錢比徒弟過紅假啦

陰公豬

師父要交租啦, 唔會理沈門弟子死活

振盈說：有股災；就有了股災

港女又嫌插得唔夠啦, 死淫閪用榴槤自插啦

振盈說：要加淡倉七十個七次

仲有聽日一個交易日就食大茶飯

聽晚錢錢錢應該好興奮

今次黎857 10年圖

祝福左?

人地揸左6 7 年
C FU叫人strong hold算唔算祝福

我覺得都算

6060

比阿廸好好玩呀

【內地報道】騰訊視頻：付費會員超4300萬
2017-9-28 14:50:02

騰訊視頻

騰訊（）旗下騰訊視頻宣布其付費會員突破4300萬。騰訊公司副總裁孫忠懷認為，視頻行業之前經歷過兩個階段，一是以流量為核心的圈地運動；二是以付費業務為依託的獨家內容搶占，奠定瞭如今三足鼎立的行業格局。

視頻第一梯隊的另兩家視頻公司曾於2016年公佈了當時各自平台的付費會員數量情況，截至2016年6月1日，愛奇藝有效VIP會員數已突破2000萬；2016年「雙十一」之後，優酷收費會員數為3000萬。

咁有訊心

屌你隻 6060 想點

6060幾年後望下就得既

唔係買左呀話

內銀跌穿晒50天線

[member]你係咪朱仔?@_/member]

開始覺得含指無力上
學師父話沽落去有幾千點水位
即刻跟

939 6個半都企不穩, 我忍

老貓話不問價all in...點呀屌

十年後另一隻QQ

今朝已經講啦, 一早就黎料

重成日話追落後，追佢老味

我坐沉左939、175

師父預想路線:

老貓 眾安>>>>師叔 含指>>>>>>>師父 食淡倉

仲有2600

CREAM

唉，如果依家先放番隻熊依家就回本了
依家又-30幾%，陰公，幾時先追得番

後門已鎖 師父到 眾師兄弟要埋單

幫師父打J可唔可以避過一刧

放左好耐喇

正股唔好跟我買
我一入即沉
要坐下先上返

你做咩走都唔單聲

無買正股喇, 等師父沈判

有冇咩NUMBER?

175走左未

700又一棍, 老貓係唔係黑埋過去....

坐

6060有排坐啊, 上市就重大虧損

哇屌你老味傾左十分鐘電話跌到咁

set止蝕 都冇計

師傳話274 要減

九月個市真係

如果穿274, 你懂的

700又黎多棍

QQ on99

其實個市真係差成咁咩？日日係咁跌

師傅：做淡倉!

有少少牛仔
清唔清倉好
唔知個市做乜9

3.9？

34緊

應該無棍喇掛

係 佢話可以做淡倉 今日第一注！

遠牛唔撚驚

mola mola 273牛

點會今日先第一注

謝謝蟹兄

仲話不宜撈貨

天日應該又一大棍
之後就放假等北水回流

6060瘋狂掟緊貨

可惜無工具

唔講重以為環球股災

好痴線啊, 聽日感覺似會真係穿273

電話費好貴

唔撚好再玩啦, 輸撚死你

副主席有冇貨

睇黎收65.15
呢個位好緊

又輸咗幾皮

你又玩咩

做咩咁睇唔開

百家樂

勁假

聽日個市一定人踩人

副主席走左邊有買175

我信QQ會撐住大市

睇完老美先再講啦

我信阿記歐霸唔會係16郎

今日qq都收皮了

仆街大戶，尾市先隊

AO -6.x

港女有critical thinking...

輸哂profit就算
港女真係好on9

弱勢已成!! 聽日跟師父加沽!!

AO係勁假

我聽日BOOK左IFC 早餐高峰會 有沒師兄弟JOY

Joy!

真正既5仔返黎嚕

入992收息保平安

有牛既就要睇捱唔到天日個棍
要等3號國慶完先回升

聽日沈判週最後一日, 大家著靚D

仲諗升，淡到出哂面，師傅一早預示左嫁啦。

得啦得啦 等你好耐 請先入內堂休息

師傅日日中，唔到你唔信

濕滯啦勁假先沖落去

期指想點.......

留戀情，是我，曾經愛你是那麼多。

無心人，是你，令我熱熾熱愛一切沒希望。

我地不嬲都話中架

諗住274撈底都差唔多
插到273

今晚又要買六合彩同阿仙奴做對沖

.....岩岩睇恆指圖, 穿頭破腳......
差到咁....

認輸喇師父
俾返啲錢我啊

十月大茶飯!

尾市真係假撚到 大家估聽日700會唔會回升返

唔通真係大茶飯

聯想

估到就做大戶

睇月線trend如果月尾大幅遠離275就可能繼續係個三角入面彈

又跌禁多
好彩太忙無入貨

依家好清靜, 淡POST仲有排先完

大

仲要過夜

多謝各師兄弟忠告，平手走左6060，大C話睇好果然死得

收市少注入左熊仔

八月避過師父棍 心雄放晒啲正股轉左玩大
避得一次避唔到第二次 冇諗到今次係沈判周
上星期唔肯放

一陣夜期一開分分鐘又唔見多一百點.... 悟天兄頂住...

夜期

咁鳩耐都俾你揾到，真心勁!

師傅好波

夜期 27283喎
重有３０點隻牛就無

今日唔係結左九月咩，十月27,283咪

跟師傅sure win

聽日葡頭單聲喎聖瘦!

佢係講十月期.....

痴撚線，唔好玩太大啦
工具野都係小注好喇

好似係大沈判, 好痴線

痴線

日日係到忙數錢都冇時間駛

十月期指咩事呀，恒指一收市佢就插多100點？咁鬼鼠？

講左好多年，係唔信

今日得一句？

有期指仲要死去玩牛熊，賺賺埋埋都唔夠一次打靶冇嘅

呢兩日都唔見佢

聽日你地可以同個POST名一樣了，近牛也許要天上團聚

POST名神預言

273牛

呢排命中率100

我真係笑撚到肚痛

推撚爆佢啦

仆街

淡勢已成, 要沽趁早

IFC 早餐高鋒會反應熱烈
依家提早加開 宵夜會 要JOY今晚1145見

報倉時間

新界區係邊個位，冇錢過隧道

大埔回歸塔

新界唔夠高呀，一係過福田？

快手推爆佢，個名好唔聚財

新界我建議行上大帽山, 夠高

夜

坐洗頭艇沉左算啦

比你叫左，屌

HOLIDAY MODE 做緊冗員

夜!!!!!!

離我屋企2x k係咪行過去算，車錢都慳返

師傅好野 !!

洗頭艇唔駛錢呀

尼隻堅野黎?

美期

係唔係好得戚

師傅份人好真性情

鳩頭，仲有幾千點你有排還

係去到幾千點

屌你老味沈振盈準備大注加淡倉未呀

懷疑呀
快撚d大注加淡倉呀

[/

佢已經開冇可開，加冇可加啦

仲有期指可以沽！

霞姐，收佢飯盒

QQ ADR

垃指

恒指macd背馳，又冇北水，可能仲有得跌深D

近牛也許要天上團聚

跌市都背馳？

稟師父：我軍先鋒已打爆所有阻力！請速開淡倉！

係邊到睇到 QQ ADR 唔係未開市咩美國.....

PUT來也PUT去，PUT到我流掉眼淚

睇黎聽日27100變屠宰場

認真d啦, 臨時演員都係會員

全牛厭

同我收返佢個飯盒

屌 鳩頭話大注加淡倉食大茶飯未

PUT PUT PUT 肥佬的老本很多人 CALL

mola mola 夜期

聽日果枝係狼牙棒

成日牛徒弟，就黎告鳩佢虔虐兒啦！

成日牛徒弟，就黎告鳩佢虐兒啦！

是明日天氣預報 陰

btw 中秋

港女臭脾氣到...真係好想轉曬美金揸大大個美股啪啪聲

我覺得得開心，但做咩咁多負皮

預祝各位會員中秋節快樂

d人又要屌又厭個閪臭

黃國英表示，散戶不是基金經理，不用向客戶交代，毋須怕大市勁升而手上無貨，但散戶也不是股評人，可以錯到七彩，依然紅透半邊天，靠收稿費及出鏡費維持生計。散戶沒有安全網，更加要做一個精明還要帶點進取的投資者。

搵食艱難，將錢銀睇得重人之常情，不過一般股市新手，都會帶點資產恐懼症，將股票純粹看成交易工具，以至過分緊張，永遠想十上十落，對戰績構成壓力。

股票只是一張紙，可是背後卻有資產所支撐，絕對不是燙手山芋甚至是計時炸彈。如果學會放鬆心情，換一個角度，將股票看成資產，而不是單純交易工具，操作上可能有很大分別。克服資產恐懼症，對投資者帶來的幫助，是想像不到的大。

有些人永遠渴望股災，理由很簡單，一切起源都是在於選股能力的不足。試問長期買聯想集團(00992)以至創業板之流，好彩有得升十格，一唔走就隨時無命，過住這種刀鋒舐血的生涯，怎樣可能相信資產，不信資產就自然覺得必然有股災。

可是世界已不同，不少人長揸騰訊(00700)以至Facebook(FB)，成功帶來可觀進帳。食髓知味，相當樂意去發掘新寶藏去長揸，最近一兩年，怕走寶的心態明顯更甚於怕股災。

股災盼望者未嘗試過大勝滋味，很難察覺市場文化的改變，再加上年紀大，和社會脫節，不理解科技日新月異的商機無限，叫他們覺醒變成對牛彈琴。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊和Facebook）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #核心持股 #聯想集團 #騰訊 #Facebook #資產恐懼症 #交易工具 #股災盼望者 #怕走寶

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─
又串鳩師傅

哇黃國英一野轟落去

黃國英表示，散戶不是基金經理，不用向客戶交代，毋須怕大市勁升而手上無貨，但散戶也不是股評人，可以錯到七彩，依然紅透半邊天，靠收稿費及出鏡費維持生計。散戶沒有安全網，更加要做一個精明還要帶點進取的投資者。
搵食艱難，將錢銀睇得重人之常情，不過一般股市新手，都會帶點資產恐懼症，將股票純粹看成交易工具，以至過分緊張，永遠想十上十落，對戰績構成壓力。
股票只是一張紙，可是背後卻有資產所支撐，絕對不是燙手山芋甚至是計時炸彈。如果學會放鬆心情，換一個角度，將股票看成資產，而不是單純交易工具，操作上可能有很大分別。克服資產恐懼症，對投資者帶來的幫助，是想像不到的大。
有些人永遠渴望股災，理由很簡單，一切起源都是在於選股能力的不足。試問長期買聯想集團(00992)以至創業板之流，好彩有得升十格，一唔走就隨時無命，過住這種刀鋒舐血的生涯，怎樣可能相信資產，不信資產就自然覺得必然有股災。
可是世界已不同，不少人長揸騰訊(00700)以至Facebook(FB)，成功帶來可觀進帳。食髓知味，相當樂意去發掘新寶藏去長揸，最近一兩年，怕走寶的心態明顯更甚於怕股災。
股災盼望者未嘗試過大勝滋味，很難察覺市場文化的改變，再加上年紀大，和社會脫節，不理解科技日新月異的商機無限，叫他們覺醒變成對牛彈琴。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊和Facebook）

黃國英串多d

一巴巴打落師父個嘴到

走左好耐啦，得番267,269

準備放工，乜仲未穿273

QQ我屌

又點收左市，嚇鬼咩

總裁減持！

屌唔好呀

期

總裁減持呀，照樣鳩叫下震奮士氣

唔係鳩叫...
夜期真係唔掂，再插緊

師叔開show自己保重啦

全部都重傷呀

跌喇 放哂兩隻最重倉唔撚驚

聽日殺完牛就會火箭

諗住殺哂273就再入過

【首批48企业获批入驻雄安新区 包含BAT、京东、国开投、人保】今天，河北雄安新区管委会发布消息称，按照严控入区产业的原则，经过审核，首批获批阿里巴巴、腾讯、百度、京东金融、360奇虎、深圳光启、国开投、中国电信、中国人保等在新区设立48家企业。截至目前，河北雄安新区腾讯计算机系统有限公司等9家已取得营业执照 。

後悔135冇賣

師父愈來愈串咀，應該就到黎明，各位師兄弟頂住

好撚震撼 期結跌少少應該會好快上返去

上32000時一個都不能少

V巴今日好忙？

要搞搬屋野好似係

外國係咁升，港女係咁跌

玩美女股囉，彈彈都知幾爽

個個估話唔爆50天咪聽日插穿佢囉！

好友唔悔改，師父一定沈判

之前dji爭五千點就收臭閪皮
宜家已經唔使五千點
去到聽日應該四千五點就搞掂臭閪
God bless America

有埋師父嗰句八年如何升 之後如何跌
臭閪想翻身都難

1:1

咁要all in美股

黃國英大巴大巴摑爆師父老味個閪嘴度

好波

英國皇帝同肥青異口同聲笑鳩992
師父錢錢錢點兜好

垃圾 要靠師父先有人講佢

話說果堆紅色字係咪要update下

直頭嘴都爆埋，入急症室縫針

王國英好暴力

英國王抵毁師父, 無大無細
師父必定降九天之雷
九雷轟二頂

講完師父愛股，就黎開埋名打交架啦

聽日升到28000

香討樓版出咗師父樓市神柱

沈振盈：樓市泡沫正在爆破 (2010年8月)

沈振盈：樓價恐跌五成 (2011年8月)

沈大師：施永青睇錯市, 九月小陽春 樓市最後逃生門 (2011年8月)

沈振盈：樓市大冧徵兆頻現 (2012年9月)

沈振盈：樓市見頂已成定局 (2013年6月)

本港樓市搖搖欲墜 - 沈振盈 (2013年12月)

沈振盈：樓市已死租金難升 (2014年2月)

沈振盈：樓市爆煲遲早問題 (2015年3月)

沈大師：樓市等爆煲 剩餘購買力已乾索 （2016-9-30）

再加最新樓市分析

師父真係威震八方

世上有好多崇拜沈振盈師父嘅善男信女

越嚟越多人承認，師父係接近神一樣嘅麻甩佬男人

第二段紅色字
明串師父係古老石山，係老古董，追唔上時代
摑得好撚大力

\|/ 上上香

四方受敵
八面威風

D後生仔未見過股災，唔知驚姐。師傅點會同呢D人一般見識？市場會教育佢哋，你叫佢睇下夜期啦，聽日記得補倉。

請進!

唔覺唔覺淡左7年樓市

係咪準備逢高加沽

托高散水

Adr

ADR 絕無意義

認真？ 雲加Ching 700熊表示驚到就賴屎

呢個星期都準

它不會扭轉港女的心意

他不會扭轉free fall的心意

又再撚起得番二萬七的收市

夜期咁撚強勢

睇黎五行又中

cfu不嬲都中

逢高加沽嘅機會又來了
好友好係高位走啦，唔係聽日有排輸

大市是跟慣了一個沈祖師

聽日又一棍

手中CALL就黎出事

今天叫師父關心多一次

唔知點解手機成日DOUBLE POST
自膠

d升假嫁
聽日一定free fall

尾市call左5k qq

冇錢過海，冇錢買炭，救方法

唉豬

雖然上返740,但都係有一棍

其實今日下晝真係好冇厘頭
完全唔知搞咩

美股

美股是紅太陽 人民英雄
納dee 好野

lan線

老千股？不了囉
錢我寧願畀amd nvidia 任天堂賺

任天堂唔係日股架咩

梗係買game. 玩
讀書唔打機等幾時打

識買一定買EA!
今日出FIFA一定爆升!

activision blizzard 都正啦
11月出call of duty

呢間嘢夠仆街
食錢狼過華秀隻狗
趁宜家平 買定

ea 真心仆街 switch 隻fifa 內容得一半

下點樣拆

港女現家睇qq 其他都唔9睇
唉 天日qq咪低開啊 唔係ifc見

沈家軍 準備取272 牛頭未

留手恐有辱師門

熊軍會戰勝歸來

今日睇港女獨立思考

繼續緊貼師父步伐

ig好強勢

IFC已實施人潮管制，請大家耐心等待

【準備開戰？】金正恩啟動宣傳機器 全國貼滿「反美大決戰將臨」標語

樓王都要上Ifc?

\|/
又要睇港女1234

上去維持秩序

我有ifc頭5位籌
要嘅pm我 只放俾沈門

有冇興趣join？

有

我已上合和，今日著靚左，隨時action

金仔呢招做淡長玩長有，頂佢
原來窮到一個地步會變左無敵

我計緊風向諗緊點跳

你應該止蝕晒所有，跟住拎晒來call g, 跟住先跳

高鋒會仲有廿幾分鐘開始 大家食飽未 食完就上路

修心呢

師父我唔玩啦
俾返啲錢我

師父我想賺返餐譚仔1

81台，師父出沒注意

大師

師父呀

夾爆淡友

又J縮表

fat fat

師父話跌穿50天線、有機會十月份26XXX，縮表影響開始

咁我加沽啦

你班撚屌咪話師父唔點醒你哋

\|/師傅
ifc高鋒會中，wanna join?

請問師父估值點計？點貴法？

hihi講qq

師傅叫我地靠鞭暫呀

又祝福眾安鳥

個樣

問左992未

6060師父話無限憧憬，升咗15%要沽，前景大家靠估

本周的每日走勢推測：
周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。
周二（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低。
周三（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好，尾市回軟。
周四（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，展現升勢。
周五（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

快尐打218五個零

繼續審判

大奇蹟日開始

純睇圖，穿咗2次50sma，加上外圍利淡因素發酵，我都就嚟識背

\|/ 師傅

樓市利淡因素發酵7年

估值貴係用返舊會計方式，港股2X倍PE

狂筆沈振盈
即席揮毫 妙筆生輝

992又升

師父睇淡941 82嗰時睇好嘅

掌英國王嘴

763唔值搏，26最多

藍燈籠慶團月

叫阿婆347跌到6.6要止蝕計數

點解會升，我個淡倉點算呀師傅

爆炸輪一升就可以養你一世
邊個敢話師父唔掂

聖獸入黎解釋!

師傅: 靠邊站!

師父睇油價會強，航空股前景唔好，係下跌途中，自己小心

挾倉姐

今個星期我信五行

師傅救命我疴咗淡倉

殺左276熊再講

\l/

應該可以

沈判啦

Qq同平保大戶打緊杖

之前炒過一輪，呢隻嘢係做電動電單車，強國同類嘅龍頭，因為城市禁電單車行使所以冇乜人睇，佢嘅撚屌車可以推入lift，類似日本嘅c9買餸嗰啲，差電式同1211一樣，正路出口有得做同搏城市解禁

又1234

無力

屌佢老味一講飆咗上去，唔撚買住

有冇車款/spec睇下？
要賣出口冇design唔得

準備殺落去230

5仔 繼續妹

5分鐘跌差唔多100點, 5分鐘圖條陰觸長到..

上佢官網

強國通街都係呢種電動電單車，前景好似唔錯

撚唔信1211有100蚊

今日咁靜嘅？

打爆273牛未

係IFC聚餐

係IFC 半空中覆緊你 就到地下

今日唔知打唔打得爆呢個POST.....

眾安在線（新低）

大盜馬又呃鳩散戶

HKEX: BABA

橋唔怕舊, 最緊要散戶受

我比師父追殺 之前五仔，依家玩油佢又講油

C FU講700

睇個勢殺硬273牛

唔殺唔爽快

992

一車車送入屠房

273好少牛咋
272先多

殺埋落去囉

6060又一堆蟹貨

上一棍打到半死
捱多左兩日
算啦，我清倉放下假

睇等十年圖

成個財經台都靜
個個都睇過埋蝗金週先

人棄我取

老貓黑死哂D人啦

造市姐, 日日都係

濕鳩大公佈左野？

平保對戰

我睇買家評論

據稱120小時續航

上落上落

部份款為60

来回地獄又折返人間

量子回歸

定左係度

新手一問
點解個市唔升既

放假MODE

因為992唔升

有冇人strong hold 6060

師父出咗貨，噚日

一定係交左俾老貓

老貓接師父火棒

排2.7入唔到，屌佢老味飆埋上去，唔撚買，觀察

反手put

小心D

呢幾日個市 都係等三號先再睇

啱啱入左 恒指熊，希望賺個lunch

120小時, 每小時行幾快先
當10km/h，120h=1200km
tesla都唔得啦

師父大顯神威

咁唔知

V師兄，依啲唔俾數據既公司唔方好得去邊，短炒下好啦

最後沽機會

我冇諗住長揸

又升多棍啦

以前有用開，不過一年換左2個，頂唔順要轉 rimova

你一來又彈 請入內堂休息

淡友輸了 暫時

本周的每日走勢推測：
周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。
周二（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低。
周三（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好，尾市回軟。
周四（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，展現升勢。
周五（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

頭先見個個叫岩岩熊左, 請睇清楚師父指示

我都有Rimova，兩個比較，其實差冇幾

都係乜都唔做，等

6060真係無得頂

磨到完場

尋日係咪有人追左

第二隻股王

老貓

Ｃ妹尋日話放左2600

老千在線

臭貓出完post，6060就近乎冇彈過

money18真係好hea，唔怪得成日同師傅一齊睇淡QQ
google drive都唔撚係雲計算

55蚊幫佢入幾手

佢係咪想講冇google cloud

灰師兄你都笑我
今日唔買唔賣唔理

暫停買賣，等吓先

求下你沽埋175 同1929

臭貓在綫?

不了

wait 3 months la

買住992先啦

一睇992既pe就知抵買

升穿275

昨日港股期指結算，市況繼續反覆下跌，恒指收報27422點，下跌220點。十月期指更在收市後時段，急挫至27283點收市，重要的技術性支持位也打穿。今日仍有季結的因素，早段或許會托一托，關鍵在於今日收市，指數會否繼續是出現陰燭下跌。

回看過去數月恆指的日線圖，經過三個月的高位反覆破頂，每一次報名都是略為上破數十點，但已經令到市場極度亢奮，覺得大升可期。然而，每次皆失望而回，出現震盪。形態上已出現了大成交的「上升楔形」，此是派貨格。周初恆指向下突破楔形底部，意味着數個月的派發已完成，後市的跌勢逐漸明顯。恆指重要的支持位為27,400點，此水平若失守，大市的跌勢將會轉急。現時指數只是爆數只重磅股支撐，不少指數只以下破50天線，或者在形態上出現轉勢的訊號，這情況不能掉以輕心。

本周的跌市，市場好友主要歸咎於黃金週將至，北水將會暫時停止所致。但事實是否如是？真的沒有其他因素影響嗎？其實現在市場上的利好因素已不多，反而存在的見面因素卻不少，兼且正逐漸發酵出來。故此，十月股市真的要小心！小心！

沈振盈

講緊下年仲會蝕錢

隨時大棍上

5.97再考慮下

專心扮工做功課

唔制

唔好同錢作對

Qq畀d爭札啦

牛左?

正股唔使睇咁密，下個月除非好差嘅，估計有一波升，大市我睇法同師父相反

陳日牛左啦

依家都有賺啊

qq溝一溝，神仙都企唔穩

真係好忙 勁多功課做，可以扑暈自己

我信你

個人見解，內房本地地產股嗰類最好睇吓算，我覺得炒得太高

每日都望下

你正股擺埋一邊啦，每日睇下賺幾多都夠

佢高追咗隻175，其實都唔怕嘅，22.9冇理由輸，除非熊市，點都有24、25嘅，實甩到身

內房已經震走哂
想睇下會唔會入2007個啲
1918，3333唔高追

上啦qq
全世界等你條廢柴呀

預今日悶市架啦

1813同3380安全啲

賺得小小
垃圾

得12諗得過，佢啲農地位置喺晒古洞、大埔，新雄雞屯元，777要益發展商就12機會大，古洞政府諗住發展

要磨多陣，等出季績

玩得嚟都熊市

佢老味隻比亞廸升撚咗，隻輪郁都唔郁吓

邊隻輪?

個市好撚悶... 訓教

27547put,唔撚落，我屌佢

買股票唔係買現在，從來都係sell 未來，主要係公司估值低同業務實唔實際可以諗，股價對一間公司嘅運作影響係接近0，所以我會等12再低啲考慮入，另外就係四叔鍾意炒股，冇乜嘢買都會增持吓，同送紅股，計返息嘅話連紅股其實唔少，其下仲有煤氣，死唔到去邊

前幾日社長先打去麥銀鬧佢D輪唔對價，你可以上佢FB睇

屌鳩佢，咁唔撚買

我真係少買輪，我見佢個價錯無買呀，1211又無其他put買，算

屌得好

買撚咗就真谷撚氣啦，11點到宜家攤屍咁，阻住我睇昆人升到火箭咁

有信念

晏d $50 再入

師父 幾時可以加沽

成交額367億

幾年嚟贏過多次，今年到目前就3次，呢次未走，贏超過十皮，老嚟我

今日 大家好走牛熊

[/member]

【大師午間教路】
大師話今早港股上升屬於技術性反彈，估計阻力位喺27,600點！
又指，目前不宜入市博反彈...

#沈振盈 #港股 #不宜入市博反彈
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

下午即破

QQ

QQ is back

Qq gogogo

Ubs我屌你老母咩

唔建議重注

yes

今日磨收市

破唔到276
下望268/262

其實可以去訓教

吹緊水
做緊野

起身喇

係呀

早晨

一齊訓

走鬼呀！

訓左冇睇，今日有冇開市

要搵埋基巴

開始炒仙股

又call g

扣好安全帶未